(已FACT CHECK) 少林憎人正準備打9有頭髮既人

請小心

5點開戰

有無相

有村架純係雞
Fact checked

聽講掃地僧都出黎

真？

On9

3點完又5點

有緣音流出

幾時升級放炸彈

我唔會做危險野 最多屌下狗。